\section{Famille  \index[noms]{, Theodore} /  \index[noms]{, Xenia}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2660_I2661}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Theodore  \index[noms]{, Theodore}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Xenia  \index[noms]{, Xenia} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1631}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1633}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Xenia  \index[noms]{, Xenia}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Ivan of\_Shestov  \index[noms]{, Ivan of\_Shestov} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1631}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2660_I2661.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Mikhail\_III Feodorovich Romanov \index[noms]{Romanov, Mikhail\_III Feodorovich} \textit{[1597 \footnote{.} - 1645 \footnote{.}]}.
\clearpage
